我懷疑成個英足總都係死利狗

中撚曬招都唔停 仲要咁多要隔離懷疑中 成班死利狗黎 黑心講 真係希望利狗中曬好過 唔係唔會停

樓主有幾憎利狗

大是大非咪9up啦

佢老婆去英國旅行時畀利迷姦殺左

大是大非先要逼英足總停

唉

果個佢老母黎，佢無老婆

開撚夠呢d post未

利物浦攞冠軍唔抵得呀

yes
今屆拎都拎得唔光彩啦

咁事實唔撚停呀 關開呢d post咩事

啱呀
利物浦害全世界
取消咗佢個資格
歐洲就即刻無事
你睇尋日歐聯出局
即刻幾多人好番

發悔氣？？

為咗證明你有道理

正係睇到你好嬲

唔會斬啦 遲下搵機會補返哂餘下賽事
要比利光明正大奪冠

英足總: 太陽照常升起

足總唔停，係利既錯
不如話俾機會獌狗爭入前四啦

無話係利既錯 話佢係利狗姐

人地今日開會呀
幾撚時話唔停呀？
知唔知世界上有時差呀？英國佬仲訓緊教呀傻閪

佢老豆黎，玩到個屎眼可以塞成個頭入去

樓主絲打來

停還停 腰斬還腰斬 兩樣野黎
停=始終會開番
斬=取消比賽
既然大家咁想利記拎唔到英超係應該想佢腰斬唔係想佢停咁簡單

我覺得停左先 再睇情況斬唔斬 我好理性的

咁撚理性就唔會講 希望利狗中曬好過